有冇WEBSITE 推介可以將 Facebook page/ forum post 轉做excel? Thanks!

因工作需要
有冇WEBSITE 推介可以將 Facebook page/ forum post 轉做excel? Thanks!
會賜油

可以睇吓